[重溫][勵志文]俄羅斯美女下嫁毒撚

東歐是男人的天堂，俄羅斯也不例外，PTT上有網民發了一篇名為《俄羅斯 越看越憤怒！》的帖子，前幾張圖我們看到的是俄羅斯的美女，但最後幾張，鄉民憤怒了！大呼：「屌你老母」「佢憑乜撚野？」「呢篇一定係勵志文」等言論，直接把該帖子噓爆
我們來看下這有多讓人憤怒.....

▼俄羅斯美女，有氣質又清新，太正了！！！

▼看到這裡，很多人都會.......

扯左！！！！！

▼很多人的感受應該是這樣的......

網路上流傳她的更多的照片~~~

其實宅男會把到俄羅斯美女是有一定道理的~~~

之前新聞也有報導過：

俄羅斯美女缺男人！ 《如何嫁給外國人》登暢銷書

俄羅斯男女比例嚴重失衡，女多男少，導致許多女性找不到老公，只好向「外」發展，《如何嫁給外國人》一書，更是在俄羅斯狂銷熱賣；甚至有議員曾提議，通過立法對「跨國婚姻」作限制。

俄羅斯男女比例為1:1.2，男性約有6700多萬人，表示有1000多萬名女性找不到老公，引發一系列社會問題，像是男性沒有責任感、酗酒、脾氣不好，還有一夫多妻及「跨國婚姻」等問題激增；《如何嫁給外國人———101條建議》一書，更在俄羅斯熱賣。

據美國司法部統計，近12年來，嫁給美國人成為公民並移民到美國的俄羅斯婦女有7.5萬人，平均年齡為28歲；由於外嫁的俄羅斯新娘大都受過良好教育，且年輕貌美，專家擔心將對俄整理人口素質產生負面影響，甚至有議員提議，立法限制跨國婚姻。

但不論是哪個國家的女性，都渴望找到夢中情人，1名俄羅斯攝影師看準單身女子對愛情的渴望，請她們描繪出心中「完美男人」的樣貌並拍下來，佐以文字敘述她們的故事及期盼。

▼俄羅斯女性描繪出心目中的「完美男人」。

俄羅斯女性心中的「完美男人」原來是這樣的.....

那文中的宅男能把到俄羅斯美女就不意外了.....

大家機票都準備好了嗎？

補番個來源:

好想識

這些機會.....

有無人知回左幾多年
條女做人阿婆未

條仔可能戴埋帽離埋婚

條女其實又唔係靚到點，特別係血統黎講大把靚過佢
只係個老公實在係極端左啲

快d 去瘋狂學俄文

條女個空好細

睇你搵咩做比較,諗起啲西口西面嘅死港女

完美ko

3月去

單睇外表
用全世界黎睇
條女唔係TOP都算中上
但條仔就很肯定中下或更差

好正

公平?

好靚女

機票已買

帶d黎香港 雖然見過俄羅斯女難民係香港 樣唔多掂仲幾濫 不過身材係勁既